# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# fusiondirectory <contact@fusiondirectory.org>, 2018
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2019
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-15 09:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-08-13 20:03+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2019\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:28
#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:29
msgid "Spamassassin service"
msgstr "SpamAssassin 서비스"

#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:29
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:44
msgid "Spam tagging"
msgstr "스팸 태깅"

#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:47
msgid "Rewrite header"
msgstr "헤더 재작성"

#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:51
msgid "Required score"
msgstr "필수 점수"

#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:51
msgid "Select required score to tag mail as spam"
msgstr "메일을 스팸으로 태그 지정하는 데 필요한 점수 선택"

#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:57
msgid "Trusted networks"
msgstr "신뢰할 수있는 네트워크"

#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:64
msgid "Flags"
msgstr "플래그"

#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:67
msgid "Enable use of bayes filtering"
msgstr "베이 필터링 사용 가능"

#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:72
msgid "Enable bayes auto learning"
msgstr "베이 자동 학습 사용 가능"

#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:77
msgid "Enable RBL checks"
msgstr "RBL 검사 사용"

#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:82
msgid "Enable use of Razor"
msgstr "Razor 사용 가능"

#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:87
msgid "Enable use of DCC"
msgstr "DCC 사용 가능"

#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:92
msgid "Enable use of Pyzor"
msgstr "Pyzor 사용 가능"

#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:107
msgid "Rules"
msgstr "규칙"

#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:111
#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:119
msgid "Edit spam rule"
msgstr "스팸 규칙 편집"

#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:114
msgid "Name"
msgstr "명칭"

#: admin/systems/services/spam/class_serviceSpamAssassin.inc:115
msgid "Rule"
msgstr "규칙"

#: personal/spamassassin/class_spamAssassinAccount.inc:28
msgid "SpamAssassin"
msgstr "SpamAssassin"

#: personal/spamassassin/class_spamAssassinAccount.inc:29
msgid "Edit user's spam rules"
msgstr "사용자 스팸 규칙 편집"

#: personal/spamassassin/class_spamAssassinAccount.inc:45
msgid "Spam rules"
msgstr "스팸 규칙"

#: personal/spamassassin/class_spamAssassinAccount.inc:52
msgid "SpamAssassin user preferences settings"
msgstr "SpamAssassin 사용자 환경 설정"

#: personal/spamassassin/class_spamAssassinAccount.inc:56
msgid "Directive"
msgstr "지시문"

#: personal/spamassassin/class_spamAssassinAccount.inc:56
msgid "The name of a SpamAssassin configuration directive"
msgstr "SpamAssassin 구성 지시문의 이름"

#: personal/spamassassin/class_spamAssassinAccount.inc:61
msgid "Value"
msgstr "값"

#: personal/spamassassin/class_spamAssassinAccount.inc:61
msgid "The value for the directive"
msgstr "지심문의 값"

#: personal/spamassassin/class_spamAssassinAccount.inc:68
msgid "SpamAssassin user rules"
msgstr "SpamAssassin 사용자 규칙"
